女友係中國唔見左手機

如題

中國 買過部啦

唔緊要，陣間女朋友都會唔見埋

閃卡流出

手你老母機 電話就係電話

你女友上支那做雞？

部呢個係咪電話台

真心細個父母都係講開電話

好過唔見隻豬

真心聽開手機。。。90後

可唔可以唔好咁賤

正評俾數主唔是用"大陸" "內地" 奶共語

大陸都算奶共語 ? 一向叫開大陸閪

以前叫手提 但家陣都無人再咁講
多數都係講 電話